英國會議員金諾克：外相會否在聯合國安理會就香港問題召開討論？

支那同老俄一票反對 完
否決權都on9